iPhone有咩突破 先會再次令你震撼

我先
太陽能電池

可食用

3d立體投射

透視鏡頭

舊電正常使用可以兩三日唔駛叉

唔再係iPhone

我諗到就唔震撼啦

可以十日唔叉電。兩萬一部我都買

唔會，jobs已經死左

精液解鎖

現時做到咁嘅技術會唔會得二萬嘅價值？

有得down潛水app

個鏡頭唔再突出嚟 ...

打火機 電鬚刨 風筒

可以裝 android

可以當時光機咁用

可以變飛機杯

可以當武器用？

底面都係ＭＯＮ

螢幕投射

唔駛錢

再薄一半(不過電池外置)

穿戴式

防水防火

1000%電

冷核聚變電池 抗EMP 四級防彈

siri 變左Steve jobs

首先將依家啲缺點搞返掂先

Teamcock馬上死

唔突鏡頭

將Iphone 分為兩部份，
一部分為核心，一部分係而家用緊既手機
（個概念有啲似之前可自由組裝既android 機咁）
當跑步時，可以將個核心裝入手環、臂環咁可以立體投射個mon
當揸電單車，就將個核心插入頭盔，好似iron man 咁

睇落好似好科幻，都唔知而家技術整唔整到

有震蛋功能

好似black mirror 某幾集入面, 植入大腦個D 技術。

咁個core要整到microchip咁細 好似what happened to Monday咁

Hologram

塊閪可以係iphone到do

時間停止

立體投影+觸控
電量
輕
薄

打唔到電話應該好震撼

宜家已經可以啦

價錢平啲

咩apps介紹黎用下

asus zenfone

Padphone先岩 ，結果就兩頭唔到岸

行android

唔好再咁大力奶共

可以屌Siri

唔再出

個moon至少兩米高都跌唔爆

有得換電

點解冇人講上網唔洗錢

Steve jobs 番生, design 舊屎出黎我都震撼

電話上網唔係電訊公司收你錢咩，iphone 點樣可以令你上網唔洗錢

上網公司同apple係兩個company
Apple憑乜可以叫上網公司做義工

好簡單 有返3.5mm 鏡頭唔凸 已經好滿足

apple打擊炒狗

行Android

人類已經唔再需要電話
出部新型態既個人隨身電腦

當年amazon kindle已經做到終身免費3G上網

買iphone幫你pre-join埋全世界任何地方都有無限數據,好似早期kindle咁

有機已經做到，有技術喺到

asus唔記得邊部做到

俄佬有部機做左，不過係電子書mon

電話禁極刀

不如問手機可以有咩突破
最近全屏 之前touch id
好似到左極限

Penis ID
Pussy ID

剃鬚吹頭

有啲似pad phone
但個core 唔好係手機，縮到更細先唔會咁笨重
好似apple watch 咁細就fit

真無線充電 咩都唔洗掂住

好多人會失業

諗到去咗做啦

夜視
體溫計
煙霧探測器
更實用嘅siri（例如：如果當日會落雨 你出門口前會提你帶遮、煙霧探測器發現有煙+發現你瞓咗會響）
———————
真·無線叉電
腦波打字
Brain ID

腦波打字
有呢個功能都買唔起部電話
Btw

可以實現到提我帶遮嘅秘書級siri就夠
例如：
1. 出門口>訊息聲>Siri: 主人 大交合話一陣會落雨 記得帶遮
2. 到機場>訊息聲>Siri: 有冇帶齊護照、液體唔可以帶入禁區
3. 收工返屋企>Siri>主人 唔好唔記得我呀！

植入人體

飛機杯

免費

內置支那寶 we7 pay 360助手

有番headphone jack

來電錄音
雙卡

嚇到An dog 鳩都響
距離又拉近左

作為一個專業嘅特務

Siri變左SteveJobs把聲

全mon指紋解鎖

可以幫我返工，煮飯，剪頭髮

飛行模式

好似5S/SE咁：方邊、平機背（鏡頭唔凸）、3.5mm
如果有一部4.7吋嘅5S/SE其實係完美

3.5mm

植入身體

代我返工

Holographic 幾得意

反地心吸力

震撼價$1.00

識飛

心靈感應
腦電波操控

測DNA

唔係發展到左極限，係人嘅創意到左極限

點解唔加埋同你做愛

以我個人嚟講
我希望科技嘅發展可以到我五十歲就到樽頸
如果唔係就到我俾「三零後」笑
除非醫學發展到有長生不老啦

因為我乜都唔想做，佢自己同第二部iphone 做飽佢

用念力操作

兩萬蚊一部

根據都市傳說，你地講嘅野可能已經存在
例如立體投射係iphone 99先有，不過排隊前面都有幾十部未出

植入腦部

成部機都係透明玻璃我諗我真係會狗沖換機

利申仲用緊6仔

3d 投射

Siri升到iron man jarvis嘅level

識得變做iphone娘

好短既叉電時間
好長使用時間
新型相機sensor

到左科學昌明既廿一世紀，偉大既蘋果居然仲未解決到糧食短缺既問題，真係令人失望

植入人體 直接起個腦到用電話

可以港獨

摺疊式螢幕
睇片可以攤大佢

立體化

可能我份人無追求，真心覺得而家已經好夠。不如落手改進電池續航同平面鏡頭仲有耐跌防水個d鐘好。

btw死gay cook唔該搞好個ios 12先好同我講新iPhone

宜家都話跌爆mon都有得執返部機，到時一跌就粉碎

全mon touch ID
任何位置都detect 到user 指紋
好過on99 Face ID

被偷電話siri會大叫咪撚拐帶我

識跟據使用者習慣不斷自我進化

可以屌siri

全息投影

連登app可以冇廣告。一個月16蚊我都課

據我所知，現行已經有人可以做到呢樣嘢，因為佢可以將個西當八達通do....

而iphone7打後已經支援NFC功能

現時最可能實現到既應該係touch id入mon
最好就全mon用得

處女膜解鎖

跌極唔爆MON就夠

宜家有無技術做到睇文/漫畫，自動detect眼球，唔洗下下搵手整個mon?

未知iPhone X係用face id之前我都以為會有呢個功能
如果有真係狗衝

腹膜透析

中國停售

女朋友GPS定位
利申：A0

俾返個3.5mm頭已經夠

wifi充電

一早有啦

己經有電話整左
ZTE Axon M

唔好賣到咁撚貴

其實一早已有報導，話Steve jobs原意係想全國開放WiFi，共享網絡，繞過無線運營商，通過WiFi網絡打電話
但最終放棄

剔除打電話功能

舌頭解鎖